爆眼少女遭恐嚇滋擾 身心壓力大親友曾擬組自衛隊

警察在8.11聲稱為「保衞」尖沙嘴警署，疑瞄準少女頭部開槍射布袋彈，打爆其眼球恐失明和毀容。惟警方至今仍未交代其發射的布袋彈是否與少女傷勢有關，更無視少女的律師信，日前（9日）表明已利用法庭搜查令，從醫管局取得少女的醫療報告。「爆眼少女」的朋友再以「人生玩×員」賬號在連登討論區發帖，指少女自拍片報平安後，遭受各種滋擾、恐嚇及咒罵，害怕「被自殺」，亦曾想過親友自組自衛隊，指少女傷勢未愈，又要擔心自己及親友人身安全，加上不停睇醫生及律師，他們的身體及精神壓力非常大，但細節不便透露。

少女朋友早前曾稱，由於警方拒絕提供法庭搜查令等資料，已提呈司法覆核，少女的代表律師亦已向警方及醫管局發律師信，反對醫管局向警方交出其醫療紀錄。對於警方以醫療報告擁有者是醫管局，指不存在向「第三者」交代手令情況，少女朋友不滿警方無視反對，無理索取醫療報告，更將屬當事人的爆眼少女稱呼為「第三者」。她又再提到律師已前後出了4封信件要求警方提供法庭手令編號，但完全未獲回覆，「直情 I don’t give a fxckxck」。她更說甚至連她們亦未拿到有關報告，對警方得悉的報告資料完全無從得知，亦不滿警方可胡亂索取病人私隱，「今日佢可以無理拎我地報告，先例一開，他日佢都可以無理由咁拎大家既報告」，形容為正式與內地接軌。

少女朋友亦提到少女剛受傷後一星期，整日大部份時間都在不清醒的狀態，痛楚令她不能睜開眼睛，更會頭痛頭暈，甚至「暈到嘔」，卻同時要擔心警方做法。她炮轟政府不停欺壓一個受傷無助小市民，強調少女現時最重要應是休養及專注佢眼睛復原，現時卻要四處奔波及煩惱，「但大家可以放心，家姐話佢係唔會被擊倒，只要香港人一日堅持，佢一日都會企出黎（嚟），為自己嘅權利同正義發聲，佢會永遠企係（喺）雞蛋嘅一面」。

CLS 死支狗

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

睇黎班狗成日搞佢， 真係痴撚線， 同新疆無分別

一定要告港共
一定要制裁 同清算差佬

政府只顧滅聲，解決提出問題既人咁咪冇問題。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

死仆街

受害者都仲要俾人搞,呢個香港好野

黑警死全家

需要幫手請開聲
好多市民自發幫忙守護少女

反暴力d人最暴力

成立民主女神自衛隊，可以點入

幫到唔多 但眾籌一定會做！
家姐你唔使擔心經濟問題！

狗敢搞人，但大家未敢麻包袋

死黑警

push

家姐加油

推

要自衛隊員加埋我

組自衛隊都要小心選人

黑警又玩恐嚇

班黑警驚到癲走去搞人

屌晒黑警老母

多謝家姐， 需要金錢出聲

黑警 藍屍狗死全家

仆街黑警
射盲左人隻眼仲咁對人
落地獄啦屌

有法不依既所謂執法者 狗都不如

dllm 死黑警

721 811 831

死警狗夠膽搞佢

準備麻包袋

依個一定要推

Push

必要時離開香港去做難民啦
唔好留係香港出事

其實呢個情況，香港人本身都有呢種傾向

好撚嬲

佢肯開聲廿四小時保鑣多人過國際巨星都仲得

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成20000個簽名…

之前唔係話有眾籌俾少女單一事件？

加油

加我

其實佢身份係唔係保密
定班狗已經揚曬出黎

滅聲唔處理件事 指標不知本 on99

831恐襲
新屋嶺強姦

Dllm blame the victim

話香港仲有法治嘅人，睇吓呢則新聞就知法治已死，政府已亡。

香港人永遠企係佢一面，希望佢能夠堅持落去

麻包袋成班傻鳩而家坐曬係度幻想美軍救港啦班，抗爭不了，tweet比美國就救到港啦

要人出聲！

萬事小心，加油

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

呢個仆街政府
唔仆街唔做

我認同香港人組自衛隊，保護自己!

香港人既家姐

cap齊被騷擾證據準備美國聽證會發言

自衛隊要人出聲 我加入

搞我家姐 未死過

搞鳩佢真係同你駁命

垃圾警犬